D apple genius bar既genius唔該入一入黎

你地會唔會scroll 嗰d擺係apple store維修既iphone既資料👀擺係度三個鐘又解晒密碼咁👀👀

睇左會認咩